頭先有冇人睇madden17 決賽

又幾撚好睇
兩個都好勁
一個鐘意打快
一個鐘意打慢
矛盾對決